男朋友話想要我個處..

我嚟緊17歲
同男朋友識咗三個星期就開始拍拖
咁我就覺得佢好sweet好照顧到我
好多時候都以我為先
之後我哋平時都要返學
因為唔同學校所以唔係成日都見面
剩係得星期六日先可以一齊出下街
琴晚佢話屋企冇人
咁我就去咗佢屋企啦
上到去佢就話想做嗰啲嘢..
咁我認為佢係一個值得信任嘅男人
所以就答應咗

然後今朝起身個屎眼好痛
連今日學校個開學禮都去唔到

0分重作

見到標題已經知道又係互射post

哦

17歲
未夠21

警已報

記者朋友
我係羅小白S.White

係咪覺得自己好好笑？ 睇到好尷尬

你條仔好快飛你

我做咁多嘢就係為咗等你嘅出現
我愛你